希望大家可以留意連續呢幾日開花既問題

本人僅屬個人看法。不喜請隨便插

先係四大顏色，頭先有巴打都有開post講呢個問題
而家的確係俾人感覺唔同政見就裝修佢，雖然各有各做，但好希望尊重番我地本應既共識，就係之前有巴打開既「四大顏色」。
裝修對象：港共基建，同黑警有瓜葛或協助黑警，或有傷害過手足既黑店等等，先係我地裝修既目標！！

其次係大家做任何野必先考慮公眾安全！！
呢幾日要塞鐵塞路成效其實都顯著，先感激所有手足既努力，
但留意你做個樣野既時候會唔會對他人安全有影響
例如前幾日有輕鐵駛緊既時候有手足扔單車之類雜身上去，如果係空車我唔介意你扔野上去，弊在車上有乘客，車長見到一定係急停，好自然車上既人會受傷，事實亦都話你知有大肚婆要送院，所以我地唔好有把柄俾人渣係手，藍絲最鍾意拎一兩條片打飛機，亦都會俾人感覺我地既初衷會有偏離，記緊我地目的係癱瘓不是傷害他人！
另外就係火魔法燒鋪都要諗清諗楚，我唔會叫大家千萬唔好用火魔法裝修 但要考慮幾點
1. 用火魔法會否牽連附近無關商鋪？
2. 用火魔法裝修地鋪時會否牽連樓上住宅？（最重要）
3. 用火魔法會否因地理因素或有一定的易燃物使有機會造成規模性傷害？

特別係第二點，而家我地都可以大大聲同黑警同國際講而家連唔出街都要食tg, 引證黑警既暴行，但如果好似我第2點咁講，前幾日亦有上水案例，濃煙係咁向上攻，其實我地都傷害緊佢地。所以希望大家停停諗諗，唔好做左一d可能傷害到運動既事！！有手足建議用水魔法，可以參考參考

以上只係我個人既意見 亦大約包攪其他手足既睇法

無論之後情況有冇改善，或一如既往，我都絕對不割
光復香港 時代革命

推

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

你鐘意

Push

負評講下原因？

721 832 101

標題幾好 唔係太反感
出面一堆批評語氣做乜鳩

再推，咪殺錯良民

果條友可以 block 的

冇大台係咁架啦，又唔俾人建議

同意你個 post 喎

其實係應該小心
不過都會有唔諗得咁多既時候

所以即使冇改善都不割

P